竹園南邨女子墮樓亡 留言對不起丈夫女兒

死者留字條稱對不起丈夫和女兒。張培生攝

黃大仙竹園南邨華園樓，下午2時半左右，一名女子由高處墮下，當場不治。

警方調查顯示，死者姓吳58歲，現場遺下死者的銀包，內有證件及一張紙，寫上「對不起，老公，我先行一步。女：對唔住Sorry」，現正了解其尋死原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

寫左等於無寫

有勇氣道歉無勇氣生存

比特朗普害死左

On9

病態社會

好耐之前去過竹園 竹園真係一個好多窮人嘅地方